今日(7月8日)鏗鏘集：這年初夏

反送中的議題把不少年輕人捲入了這場運動，少年十五廿時，他們在這場運動中，如何自處？如何為自己的未來拼搏？

同反送中有關
記得睇番
STORY：